[屌你老母CCTVB] 200萬人好多都唔敢衝擊警方, 因為犯法

但我諗好多人對衝擊TVB拍攝係可接受, 劇集拍攝又好, 商場活動又好

雙11開槍都可以比佢剪成咁, 第一眼望落去你真係見到個交通警好似比白衫捉住, 然後黑衫有動作就大條道理話搶槍

睇過全片都知係條仆街冇任何威脅情況下主動掹槍捉住白衫, 然後周圍射
對於唔識上網仲係睇電視嘅長者, 完全係洗腦

老豆搵仔入面有好多人, 但都係食花生多 (包括我), 有幾多個會夠膽走去行動?
和理非嘅不如一齊認真狙擊CCTVB

自推好on9不過我嘗試下

再接再厲

原來唔係勇武就只係做鍵盤戰士?
係咁FB share有乜用, 受眾最多只係得自己friends, 出唔到同溫層